不得否認，疫情已被中共控制。

中共已經得閒維穩，
又搞下外國輿論，
又搞下香港，
仲笑鳩外國，
五毛開始開工，
香港政府已經有指示行動，
而香港人怕死唔再搞示弱。

證明中共已經控制好疫情，
上次沙士之後，香港衰到依家，
今次疫情之後會更衰。

播完毒，害死日本韓國。
經濟轉差，比中共搞到無口罩，仇華又搞到兩國亂。
一班商人撐共，一班蟻民反共。

結果好明顯，仲有粥食既人唔敢真反共。
國內混亂令中共更易乘虛而入，可能令兩國變獨裁同軍事政府。

而中共人不嬲順羊，政府有槍就夠，不可能反抗。

一切已經完結，準備做順羊，或者移民去台灣美國

咁你快撚d上武漢

五毛你好

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

起咗我底味？
唔啱聽就五毛？
不服來辯。

中共就係控制到先開始維穩番。
中共就係控制到跟上節奏，開始搞香港，搞輿論。

今日話武漢肺炎係源頭係外地，聽日就洗腦話係香港傳入武漢。
今日警察加薪，聽日就真槍實槍射鳩你。

乜柒遊行示弱都已經停晒。
病毒送晒出國，口罩全部比蝗蟲收割晒，外國又係等死狀態。

甚麼又唔怕死搞埋美軍，開始發埋窮惡。
排華都怕，反正有錢就個個跪。

第一個日本跪，第二個南韓跪。
政府奶共，市民排華，最後有槍既話事，民主制度比銀槍打壓。

不服來辯。

字都唔識多隻